中國其實係咪滅左

香港幾時都被人滅一滅